我份都係正當職業，點解D女仔睇唔起我?

D女次次問我做咩工
我一話做物管
佢地就即係話即係看更呀??
跟住就算好好傾都block左我

雖然我係做看更師
但係都算一份正當職業呀
而且都唔易考牌
差唔多要啱晒先有牌
又成日比客同上司鬧
EQ都好左唔少
對女仔一定好好脾氣
而且一個月都有萬幾蚊人工都唔錯呀

又話職業冇分貴賤
點解你地D女仔一聽到做看更師就咁對我??
唔係有我地，大廈安全邊有咁好?

希望港女唔好狗眼看人低
就算我做看更，都會有一日做個最TOP既看更你地睇住黎啦
難道港女都是這樣嗎?

做教主咪型英帥靚正lor

教主都要搵食架
唔使食咩??

我真係對港女好失望。。。。

膠post，拉

教徒助養

is

Chicken
Smelly chicken

樓主 我做入油師 本人有車又有樓

香港就係好多狗眼看人低

拉

點解入油師會入到有車又有樓??

我地係正統教派黎

你即係話耶教唔正統姐

先唔講你職業，但睇你就回答同思路，就知你係on9

係
異端

咁唔係應該點答？

以為屈機男開post

物管係點人做嘢嗰個，比人點做野無人比你嘅話你就真係只係一個看更

入油師係副職,正職--兒子

咁做入油師係為興趣？

好聽啲呀麻
明知啲女女唔鐘意

但你靚仔喎

做看更無所謂
有車有樓就得

我冇喎
你會唔會考慮下我?

我公司幢大廈d物管好撚廢,整左部機量體溫,但我幾次見到佢望都冇望過個mon掛住傾計

冇車冇樓

個D係害群之馬
我係專業既

原來你咁現實

靚仔唔可以當飯食

你D死港女就係咁
個個都咁貪錢
看更師好失禮你呀??
去同錢結婚啦

又話脾氣好

因為我比你D港女迫到入絕路啦已經
係咪想迫死我呀?

會考慮都變唔考慮了

比次機會呀
我平時唔係咁

好 俾個機會你

可唔可以一齊住住劏房先呀?
起碼叫有個有瓦遮頭先啦
唔使住天橋底

幾時創教？教返一招半式，開創門派，做返個教皇／方丈／掌老，出黎打天下

檢討吓自己點解識親都係呢啲人
錢自己揾自己駛最安樂
不過都要睇你俾唔俾到承諾嘅

你黎做我第一個教徒啦
比個護法你做

我都想知點解
而家又比個老泥妹晒緊時間

我比到承諾架
講得出做得到
但冇人比我比承諾佢
有人問我 我就會講 但是無人來

咁不如我做家庭主夫啦
你主外我主內
做賢內助

用不推文

但你自己都冇用喎

p牌推得旭 第一日上連登

唔記得左
絲打得閒入黎傾下計就啱
平時好悶

好
但不包括膠po

膠po先係精粹
懂不懂架你

係到傾好過交友app
app d人都唔正常

去留低tg

你有冇玩過？

見到你開啲po 正經嘅都唔想理你

佢又唔知我咩名

我唔派下膠你地邊黎咁多歡樂

識親都唔算唔正常嘅

咁唔爭在識埋我啦

pm?

好呀
識到新朋友，yeah

後生細仔學門手藝好過啦,將來保安呢行都唔使人做

點解呀?
機械人做到看更?

有事上嚟咪又係call黑警處理,有賊都唔係由到你捉㗎喇.你上堂嗰時啊sir冇講過咩？！你覺得20年後呢行仲有得撈咪去做囉.

我中三畢業冇學歷

職業真係無分貴賤。 但人工有分多少。 你試下月入20萬。 再同d女講。睇下會唔會有唔同反應。 呢個世界就係咁撚現實。

你幾大
中三可以唔讀㗎啦

下，我有個fd做物管都溝到女喎

如果看更師有20萬一個月唔知D女女會點

2X
可以架
又做過跟車仔、又做過地盤佬

會鍾意你啲錢

點cow的?

不如試下做飲食？

好可憐
同情樓主

都好呀
如果用錢買到愛幾好呀

飲食而家寒冬喎清

如果比你係咪唔會選擇呢D人做男朋友?

呢啲錢會令你買到性,但唔會有愛.

如果我同你差唔多嘅我都唔介意
差得太遠就有啲離地 會有好多分歧

樓主呢d咪無前途
要學我咁做電競師 夢想勁過faker
利申:lol 金4
平時d女聽見都濕曬

就黎忍唔住要叫雞

唔怪之得我識唔到女仔
真正MK妹又識唔到

你係電子男妓??

MK拜金唔得
又純品MK妹

是但撚啦
總之就勁過你看更師

咁即係我一世唔使識女

你呢D係玩具撚
對社會冇貢獻

識到我

你都唔肯比我識

係度傾計就識左

咁我更正返
咁即係我一世唔使cow女
d女唔比我cow

做個朋友

同u?

唔肯

又fd zone左我
一日比幾個人fd zone
你試過未

未試過
我地做個朋友 我可以fd zone你

咁我唔同你做啦

不要把我friend zone
眼淚不停流
給你gucci prada dior
妳為何不停留

做朋友都唔得

算啦
見你咁有誠意
比個機會你啦，唉

好

咁點樣開始我地既友誼？